[
    {
        "randomId": 742
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ikinyamunyu",
            "option_4": "Urugi",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubutunguru bubiri bwambutse ingezi",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Umuriro, umuyaga",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndashe akambi ku Karubanda abami n'abamikazi baratanguranywa",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Akazuba karashe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugugura yaguye inyuma ya Ngiga",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_3": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Imvura igwa ku gitikatika"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umudwedwe",
            "option_4": "Ishoka mu giti",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Agakono k'impengeri",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Ibyiyone",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]